【無圖】今年我第一次做組爸，食左組仔………

今年係我第一次做組爸, 估唔到咁就食左組仔, sorry應該係話俾組仔食

因為個系都幾多人, 男仔又比較多, 可能大家都覺得冇所謂? 有人提議想快d玩房game不如兩個兩個一齊去沖涼, 咁就可以慳時間唔洗排咁奈

我地抽籤決定同邊個去沖, 咁橋係抽中我覺得好cute既組仔, 一入到沖涼個格我扮冇野咁爽快除衫啦, 其實個沖涼位好窄, 好易就撞到對方, 背對背都冇野, 但一轉身見到組仔都轉眼間除晒真係忍唔住有反應, 唔係講笑, 真係一兩秒就充血仲頂到佢, 本身都比b較長hehe, 因為組仔實在太正, 本身係睇得出slim fit個類, 除衫先發現佢body操得好好, 完全估唔到, 個一刻我係勁尷……

個一刻我係勁尷尬, 佢望住我但咩都冇講

隔黎另一pair組爸同組仔都沖緊, 佢地其實好嬉笑咁樣不斷揶揄對方既身材, 為左唔好咁尷尬, 我都講左句: "估唔到你身材咁得", 順手抽水摸左佢下腹條人魚線, 又唔覺意望到佢仲有包皮既乾淨jj, 未扯既時候大約8cm咁上下, 不過不失啦

我地分開洗頭先, 之後到沖身佢突然主動拉我靠近佢, 勁窄既沐浴間其實塞唔落兩個大男人, 只係肉體同肉體既碰撞, 本身已經軟番少少, 但同佢既觸碰就好似觸電咁, 本身諗住點知突然間佢將沐浴露查係我身上, 我又唔好意思講d咩, 因為隔黎一定聽到, 但組仔又好似有意無意係我敏感帶lin頭附近徘徊, 我好想叫出聲但又唔敢, 只好表情一片掙扎咁默默享受, 下面突然感覺到一陣好熱既長棒頂住我個袋, 原來組仔唔知幾時都扯左……

到底佢係定唔係gay? 我好想問但當下又唔敢問, 我內心猶豫左一陣, 最後都係伸手去觸碰組仔既龐然巨物, 組仔輕輕"啊"左一聲, 手中既巨物好熱燙, 係我手中不斷跳動, 甚至有越漲越大既趨勢, 佢都不甘示弱咁套弄我下身, 其實呢一刻我都已經濕晒, 就好似有ky不斷chok咁, 望住組仔享受既神情, 加上環境關係, 可能太刺激, 我地大概兩三分鐘已經雙雙繳械, 組仔竟然仲射得勁高, 去到我下巴 (利申: 1米85)

扯左...

射完未？

more

射完就算。太多會搞壞身體

時事台？

fbi is watching you

類似咁？

竟然有圖

This

有冇玩bicep?

乖啦 下次開返係故台

朋友既真人真事，好似係，

咁快完

more plz

你想有d咩

睇到扯咗